{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 은행나무펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には渓谷があって自然を楽しむことができ、菜園体験も可能です。 プールビラ(201、202、203号)を利用する場合はプールを利用でき、水温は33度~34度に維持され、追加費用として50,000ウォンが発生します。 また、全客室では電気グリルをご利用でき、追加費用として20,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 プールビラ(201,202,203号)を利用する際には、追加で温水費用として50,000ウォンが必須であり、これもまた当日現地にて決済していただく必要があります。 予約の際、オンライン決済をすると客室の基準人数のみが決済され、追加人数の料金は当日現地にて決済する必要があります。 さらに、客室ごとに人数追加やその他の付帯施設料金も予約前に必ずご確認ください。 入室は15時、退室は11時と定められており、もし22時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする際には、炭火を使用する場合、部屋ごとに30,000ウォンが追加で発生し、電気を利用する場合には20,000ウォンの費用が現地で決済される必要があります。 幼児にはプールビラ客室は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、スパ客室は7歳以下の幼児には10,000ウォン、8歳以上の幼児には20,000ウォンの費用が発生します。 プールビラとスパ客室を一緒に予約する場合には、すべての人数に1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、乳幼児を含む人数に対する追加料金が発生する可能性があり、最大人数を超えることはできません。 有料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 また、屋外プールは夏期の6月中旬から9月初めまで利用可能で、営業時間は午後3時から8時までです。 入室は15時、退室は11時で事前連絡が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "プールビラ(201、202、203号)を利用する場合は、追加費用として50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "全客室では電気グリルを利用でき、追加費用として20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用する際には、温水費用も必要ですか？",
            "answer": "プールビラ(201,202,203号)を利用する際には、追加で温水費用として50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "予約時のオンライン決済はどの料金に対応していますか？",
            "answer": "予約時のオンライン決済では、客室の基準人数の料金のみが決済されます。追加人数の料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。ただし、22時以降にチェックインされる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、炭火を使用する場合には、部屋ごとに30,000ウォンが追加で発生します。電気を利用する場合には20,000ウォンの費用が現地で決済される必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児にはプールビラ客室では1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、スパ客室では7歳以下の幼児には10,000ウォン、8歳以上の幼児には20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラとスパ客室を一緒に予約する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "プールビラとスパ客室を一緒に予約する場合、全ての人数に1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。また、乳幼児を含む人数に対する追加料金も発生する可能性があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "有料Wi-Fiが提供されており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間や営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月中旬から9月初めまで利用可能で、営業時間は午後3時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは15時、チェックアウトは11時ですが、22時以降にチェックインされる場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 772
    }
}